社交障礙點克服？

我以前中學果時比人恰 所以搞到有左社交障礙 好驚同人接觸 去親d有陌生人既場合都好緊張好驚 搞到好少朋友 好想擴闊自己既生活圈但係好驚 唔敢出去識人......有冇同我一樣既朋友/有冇人可以比d意見我？我真係好想克服佢

一樣 所以比唔到意見你

易耳仔紅？

做認知行為治療

咁又冇 不過成日都唔敢望人 有時唔知比咩反應好

Sosad.....

出唔到聲
好似啞左
聽住佢地講野好想加入佢地討論，不過驚到唔出聲

我嚴重啲
一出街就耳仔紅

我會 同唔太熟既人講野會發哂熱 耳仔塊面紅哂 不過呢4 5年好左好多

我都係

咁慘😥

出左聲又驚dead air
搞到全部人以為我自閉

我都係 好驚講野冇人應......尤其是成班人一齊果時☹️

同樓主一樣，改變下自己性格就可以

岩岩又被人炒左
社交能力真係好重要，社交能力d人就覺得工作能力差
點解人地可以隨便就吹到水而我就咁
上天公平咩

你幾歲？

有時覺得自己一個仲好

22

以前比人恰到無曬自信 可以點改變？

同你一樣😥

同你一樣

試過迫自己講多d野
結果係一句起兩句止

試下做下d要對客既工

驚做得唔好比人笑😥

怯就輸一世，試試佢！！！